拜仁我屌你老母閪啊借件垃圾黎陰鳩史雲斯！！

屌你老母個新金童廢得黎仲要當自己球皇球球上腳亂分邊但無一球過到頭，我屌佢老母

睇波都有一段日子，第1次見到有一個球員係可以每一個場上決定都係唔撚係路

仲話咩只借不賣
根本垃圾

8m借一年 大水魚

仲要8m

我以為免費借過去淨係出人工

好撚廢
對唔住史雲斯

賓菲加

人地要護級架 咁樣害鳩人

76一心諗住幫下前助教
送個炸彈比人

我地龍虎切屌打咩金童啦

水晶宮=龍虎切朋友隊

8m買佢都唔借
仲要借

貼8m唔洗人工都唔要啦

我中意依張圖，決定做新簽名

甸恩我屌你老母

安達臣2.0

新金童

就算我反獌都覺得同年紀既安達臣勁好多喎

拜狗咁多大佬係到都學唔到野 就知佢有幾廢啦

佢同AG，邊個廢啲

早就要換啦屌

唔係話曼聯車路士想買嘅咩